近期高達黎講 narrative >>>thunderbolt

雖然畫風唔好 但劇情好緊湊 部narrative 簡單得黎好型

Thunderbolt 就畫風好戰鬥畫面好好睇 但劇情好散唔多緊湊

如果下次投胎轉世的話，我希望能變成小鳥

幾型

thunderbolt冇晒消息

我成日都話 nt 唔好當係uc/高達嚟睇其實幾好睇 短短地一套戲已經寫到三人組啲感情出嚟

係 幾感動

個奸角唔夠打即刻自殺變鬼玩恐襲

佢攬炒派
本來就係想全部人一齊死

漫畫仲KEEP住更新
後面越黎越鳩

不過唔係好明點解炸d氧氣筒可以毀滅地球

用Psycho Frame可以令到氦3活性化，之後可以整到大爆炸，平時放係到就冇乜問題。同UC 7佛祖用光圈整爆啲武器彈藥差唔多概念。
唔知有冇記錯

近期高達黎講
Re:rise>>>>>>>>>narrative/thunderbolt

unicorn 已經係天花板
10年內出唔到第二套同等水平既作品

我每一套高達都當EVA睇就ok

THUNDERBLOT 果幕光劍蒸發+條女癲咗 已經贏撚左1999NT

OVA改左劇情好睇好多

機設畫面配樂的確係
但故事唔店

套野好似情人節上，班情侶唔知頭唔知路入去睇應該都開心

其實我幾buy...
不過係好理想化嘅

咪on9

同等水平垃圾？

我覺得unicorn同鐵血差唔多水平

鐵血好睇好多 請尊重

先唔理劇情，巴納吉主角嚟講無乜吸引力 三明贏晒

諗諗下又真
鐵血雖然on9但氣氛渲染絕對交足貨
unicorn除左作畫音樂，故事又真係乜鳩都冇

機設我都覺得鐵血好啲

NT悶爆

UNICORN個古仔最後咪又係乜都改變唔到，世界仲差左

完美演繹all talking no doing

故事極差

有F91個堆排咗喺幾十年後
希望UC2埋個好尾

Narrative簡直係近代最型高達

認同

UC質量好低

種鋼質量最高

the origin 咁高質冇人講

心口整返好啲都或者還可以嘅，而家露晒出嚟

無理解錯係引爆之後會破壞殖民星，d碎片會慢慢漂去地球，引起好大的破壞。（記得動畫內架戰艦入面有做過模疑。

thunderbolt依家好痴線
自護軍攞左高達裝甲整左部高達

聯邦就用自護號

NT我覺得幾好睇，Rita其實都幾慘。同埋我一向比較喜歡啲唔太勁的機體。同埋講三人的關係都唔差。 thunderbolt之前唔知係「平行宇宙」所以一開始覺得科技太先進好怪。不過睇睇吓又習慣了。但第二季推進得太慢好似冇講過啲乜咁。另外有一樣我覺得奇怪係明明有米夫洛斯基粒子，擋曬啲訊號但又聽到收音機。漫畫我冇集集追，不過後期越來越怪又完美自護號，暫時未接受到😅

兩套都on9

拉普拉斯之盒同巴力差唔多on9

係咪真係平行世界?
如係嘅，就好希望睇到地球聯邦政府毀滅。

玩撚到咁原本以為thunderbolt行MSV
睇黎我太低估

Gundam build fighters
劇情舖陣合理，人物角色有成長
機設豐富
音樂一般，但可以俾人深刻印象
作畫唔差絕少崩壞

肯定好過之後（2013年）任何一套高達

珍
尤其第2季杜門個徒弟熱血到傻

劇情出晒事
畫蛇添足最佳代表

我鐘意d人話瘦

唔係卡式帶黎嘅咩

定係mp3嗰類嘢